［純吹水］警民武力升級最後會有咩結果

警民武力咁懸殊，當示威者唔夠能力反抗，最終會唔會演變成為接警放工或者送家人返學情況呢